本人现为过去重大历史错误作出严正道歉声明

收皮啦中共
我未驚過

樓主想比國安點整死

ok

比國安掉落街

我想俾彭麗媛個蚑那臭閪窿臭死